男朋友返大陸食狗肉，即刻同佢分左手！

男朋友同我講上個禮拜返大陸玩食左狗肉
我屌鳩佢咁做同支那人有咩分別
即刻同佢分左手
佢話我小事化大，人一世物一世點都要試吓食狗肉

正皮：樓主冇錯
負皮：食狗肉冇問題

你塊西講緊野？

我覺得佢最大嘅問題係唔帶埋你上去食

唔帶條女一齊去食狗肉同支那人有咩分別

你條仔唔打鳩你條八婆佢真係失職啦
男人做野使唔使你教

狗肉

韓國人都食狗肉

好明顯你你搵籍口分手

又係偽善

D狗肉你男朋友唔食，都有第二個食，咁個度文化係食狗肉你都冇計架，人地第一夫人去沙地阿拉伯都要攬巾啦屌你

分手好撚型？臭西一個黎架咋你

咁陰公 留言個個都係鬧你嘅父權變態連登仔

狗肉好香，比人肉好食好多

有理由相信你食過人肉報警先

不安

好不安

樓主點睇食馬肉
日本D馬肉刺身好正

淨係鐘意狗
你食貓食馬食牛食豬理得你

樓主呢啲咪自私

你喺香港食牛肉又點計

係又點

證明樓主同支那人一樣咁自私